有無人做recruitment 轉in house

小弟做左短時間recruitment 想轉in house
有無巴打有經驗？
有無interview tips ??